
Балахоны не приталены, мы не приторны
Рэп часами, алкоголь литрами.
С богатым аппетитом и пустыми карманами
Самому противно видеть себя пьяным.
Слышу по радио очередной свой джингл.
Оперативно еще 100 аперитиву
Бутылка уходит всегда спортивно
Все эти взгляды, сука, стыдно.
Множество проектов, а я на танцполе по пояс раздетый.
Суть не в этом, это все житейское
С утра уже продаем майки у европейского
И я далеко не хасл, просто решил однажды,
Скажи мне, кто? если не тот, для кого это все.
Является больше, чем просто игрой. Кто?
Я не знаю, вата ли на небеса,
Но я знаю, что это все было не зря...
В моей голове всегда есть сотни идей
На моем пути — сотни мелочных людей
В моих глазах они падали, как домино.
Один цеплялся за другого, и тянул его на дно.
Белые форсы топчат промозглую Moscow,
И мне не нужен кокаин для прочистки мозга.
Признание районов значит больше, чем Оскар!
И для своих парней я всегда свой в доску,
Балахоны не приталены, мы не приторны.
Аргументы весомы, кулаки разбиты.
И нет обиды ни на кого, кроме себя.
За то, что этот мир пока не помещается в руках.
И есть страх, и пока он есть, значит, я жив.
Мне есть, что терять, так как есть, чем дорожить.
И я далеко не хасл, просто решил однажды,
Скажи мне, кто? если не тот, для кого это все.
Является больше, чем просто игрой. Кто?
Я не знаю, вата ли на небеса,
Но я знаю, что это все было не зря...
